點計累積通脹?

我想計香港十年通脹率

Year Annual average rate
2018(forecast)
2017 1.48%
2016 2.45%
2015 3.04%
2014 4.43%
2013 4.33%
2012 4.05%
2011 5.28%
2010 2.38%
2009 0.52%

我計到成35.0%，有冇錯?

2018(forecast) 2.70%

九年先啱

冇

直接(1+n%)咁乘？

係

想問埋點可以估算工作職位嘅經濟價值?

Push

salary or income?

即係好似某基建為香港增設10000個工作機會，估算其為香港帶嚟嘅量化經濟價值

直接嘅經濟價值應該係E D 工作嘅薪金嘅總和
間接嘅經濟價值有好多，e.g. 減低失業率等，難以估算

35%,差唔多啦